01 炒襲問題之我見

見到又有post屌01抄post ，小弟獻一招。大部份網站都係用google adsense賣廣告黎賺錢。其實01炒人post可以同adsense 投訴。當然01唔係蠢到照抄。但係如果好多時候都係抄但又唔出credit 而又多版權者人report既。佢哋會收到google既warning同要改善情況。如果唔係好大機會被google ban 。

“除非獲得必要的法律授權，否則 AdSense 發佈商不得在含有版權保護內容的網頁上刊登 Google 廣告，包括顯示版權內容的網頁、代管版權檔案的網頁，或提供連結將流量導向版權內容頁面的網頁。

Google 政策規定，如果有人依據《數位千禧年著作權法》(DMCA) 提出侵權通知，我們必須做出回應。如果我們收到這類通知，或有足夠理由相信 AdSense 發佈商網站造成侵權行為，就會終止該發佈商參加 AdSense 計劃的資格。您可以透過這份表單提出回復通知。若要進一步瞭解 Google 的《數位千禧年著作權法》處理程序，請參閱這篇網誌文章。

如果您認為某個參與 AdSense 計劃的網頁未經授權即顯示您的版權內容，請使用這份表單或按一下 AdChoices 圖示 AdChoices icon 向我們檢舉。”
其實除咗抄襲，仲有好多嘢可以report, 慢慢玩：

利申：9up